Documento gerado sob autenticação Nº QJV.621.536.RAM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9369                  de  09/10/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ALEXANDRA ANTUNES MASTROBERTI, matrícula SIAPE n° 2526774, lotada e em exercício no
Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a
classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 02/09/2015 a 01/09/2017, com vigência
financeira a partir de 02/09/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.514994/2017-03.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
